我提醒多次各位鍵盤戰士

明白大家都係關心義士
要記住你地有陳述現場情況嘅權利
但千祈唔好加你主觀嘅意願同提議落去
你可以提義士邊度有狗 政府果邊有咩消息
但唔好自己為人地判斷走/留

打仗最重要軍心
記住有可能因為你一個主觀留言累輸成場仗

各位加油 小心

2300開記招全部記者2300去主席台

推

加油

推 但想問係咪現場消息？

推
唔好當在場義士係狗咁呼呼喝喝
再加個擔心嘅名目上去正當化左件事

我地人都唔喺現場
就更加要比喺現場嘅佢地冷靜

班鍵盤軍師全部收皮啦
唔出黎幫手唔緊要
但唔好侮辱同詆譭義士今日既努力

push

只有歷史先會還示威者清白
唔好再分化
唔好再隔mon比意見
比意見就上前線

加油 要小心

同意

記你老母招詳

五大訴求請佐半個月。又三條人命

仲要記招

要有記招, 話俾全世界媒體知

唔好再叫入走 入面義士一坐坐十年唔可以再有義士坐監求求大家

各位義士今日無論做咩 大部分同路人都會明白、諒解同感激我相信甚至連國際社會都會明白、支持我地今日做嘅嘢